有冇人打算係聖誕前追番ex?

有冇巴打絲打都咁諗

但係追到先得架

我
利申有現任

樓主幾時分手

有陣時，唔好死纏爛打
做好最壞打算，你都識講係ex。即係話已經變咗心感情冇可能返到以前咁樣，勸你地唔好抱有太大期望。 對方堅決唔要嘅話唔好做啲冇尊嚴嘅事，始終唔適合就唔好勉強大家

唔好搞咁多野啦，人地開心緊，得你停留係原地

諗下就得既，明知冇可能

加油💪🏼

上個月

咁又係 你又岩既

係呀 所以我都係諗下算

夜啦 收皮啦

上年分手 暑假追返

有 諗緊第一句點開口好

聖誕再分手

咁又唔會 如果咁容易都唔會一齊返

想 點唔知點做

巴打點追返？

呢到變單身狗圍爐區

追啦，喜歡人就去馬， 過番個暖煜煜 聖誕

岩！

誰又騎着那鹿車飛過

因咩事分手先

拍左就3年 都係上個月散左
佢話感情淡左

一樣🤷🏻‍♂️

都係話淡左

到我想努力原來已經太遲

你對佢都仲係咪有feel先?我諗呢樣都緊要

有時真係講冇用 真係要做出黎比佢睇

當然有啦

依架同佢有冇都keep住傾?

冇 因為我而家搵佢 佢都會覺我好煩

我覺得咪即管做啲出黎俾佢feel到你仲係中意佢

絲打 我應該點做...

我驚搵佢變左chur佢

係丫 我就係驚呢樣野

佢有冇中意閞啲咩架?個人覺得你試一試搵番佢有咩反應先

我到而家冇搵佢大概一個星期 我覺得吾好咁快搵佢住

其實我同佢拍左5年 佢之前係呢五年入面都有散過 中間佢都有第二個 吾係未試過

咁上星期你搵佢佢有冇點覆你呀?
5年對我黎講都好耐，散咗都可惜 ，但之前散因為佢有第2個?

唉 有時真係冇得講 佢中意第二個 你講咩都冇用

佢未有第二個 上星期我搵佢都hea覆下我咁 咁我咪索性吾應算

係 之前散係因為我好朋友溝佢 吾熟吾食...

佢hea覆個下我諗你都灰啦，你地散都係佢提出?會唔會試下約出黎傾下俾佢知你都仲緊佢

叫雞算啦

係 係佢提出 我講過哪佢出黎講清楚 但佢就死都吾肯 咁我覺得有時啲野係wts傾係冇用

冇銀

你啱 whatsapp講係好無謂我都贊成 會唔會真係豁出去，同佢講見一次講清楚，真係唔得就死心

其實我有諗過搵日去佢學校睇睇 如果比我見到啲吾應該見到既野既話 咁我走都走得死心..

你地唔係同校識架? 就算俾你見到佢同個男仔一齊都唔代表咩架!
你唔講清楚咪仲辛苦

以前係同一間中學 之後大家就各自讀 我葵涌佢就沙田 佢死都吾肯聽 我有咩計呢🤦🏻‍♂️

幾日前 分手
一齊左就3年
係中間無乜點理佢感受，宜家好後悔想追番人

葵涌同沙田都幾遠，你送啲野俾佢順便寫番想同佢講既野?
個人好buy收到千字文

我send過千字文比佢 講曬我想講既啲

咁之後就散咗?

差吾多散既時候send

寫過千字文
但一d反應都無

係丫 佢好似冇咩感覺咁

分左手之後女追男仲難過未一齊之前女追男 人地叫我唔好再搵佢 想追返佢 想同返佢一齊都係一廂情願

真係睇下你有幾中意呢個人 睇下你會想俾幾多時間/心機去挽留段感情
不過都老土講句 關係真係雙方 佢冇心你做幾多佢都係咁

咁又吾係既 睇佢buy吾buy囉 如果佢搵番我 我一定同佢一齊番

係丫 所以有時我愛係冇用 都要佢愛先得

絲打睇黎你都有段故

係囉分享下 吾好收埋等自己辛苦

唉 點解可以變到咁絕情
彷彿從來無感情咁

巴打I feel that

就算我地男人分左手都會諗下自己有咩錯啦 但比佢食住咁耐 佢會覺得你冇左得吾得 所以佢家咁絕 好似挽爛左個公仔 吾挽啦

所以佢話拍拖拍到好攰姐 其實最辛苦個一個係自己 最攰個一個都係自己

拍拖明明都係想有個人陪下你咁但最後又變到咁辛苦
問世間情為何物#9up mode

我都係啊 如果佢搵返我 我點都會應承佢

你會諗下自己有咩錯已經係好，有啲男人真係一齊緊既時候都唔覺得自己有咩問題

分手原因好簡單 就係淡左但佢唔想再投放時間落去經營 話咩覺得我冇得見佢會唔開心 所以唔想比我一直唔開心都係藉口黎架姐 分手仲傷心過冇得成日見佢啦

死硬頸

唉...講到好似好偉大咁 其實咪一樣hurt

始終同佢一齊既感覺冇人會取代到架啦

唉 我都想有人陪下丫

起碼冇得見仲係有個男朋友丫

因為佢都係 條頸仲硬過我拳頭

係啊...我行屍走肉咁生活左兩個月...係而家叫做好啲咋 不過唔分手嘅話 我又的確會做左佢絆腳石嘅

冇錯 就算同另外一個一齊 我諗都搵唔返呢種感覺

冇錯 所以我有時候真係寧願冷戰都好過分手 起碼我都仲叫做係佢女朋友

有時吾好攪到自己好似冇左佢咁先得架 係咪搵啲自己中意既野去做 等自己開心啲

緊係啦 我本來都想佢係我結婚對象 諗到好長遠 冇一個女仔可以比我諗咁長遠架

我已經反省左2個月啦
可唔可以俾多次機會我

睇下襯住聖誕嘗試最後既挽留
如果唔係是對的終於會碰到~

起碼冷戰仲有情侶身分係到 但一分手咩都冇咩都吾係

你講緊個女仔?點硬頸法

係丫 我就係諗住聖誕前或聖誕個時同佢過番一個開心既聖誕

明明係佢錯 姐係佢激嬲我 我同佢講番吾好再咁做啦 佢反而話尻我 屌 你好撚岸尻 一大堆野係咁屌尻我 但我吾明 點解我好地地同佢講 反而比佢屌 仲要做埋錯個一個

巴打 其實咁耐 你有冇諗過搵番佢？

2個月捱過咗辛苦啦絲打

呢個諗法幾好，keep住

聽落佢個人都幾爆

所以我會係下星期三搵佢 盡量挽回啦

佢幾爆都好 我都係中意佢一個

突然冇左佢係身邊真係好唔慣
我有啊 但呢兩個月我情緒低落度乜都唔想做咁滯

一直都想
但佢唔肯見我
我又唔想撞佢

已經plan好巴打係有心既
成唔成功都好都起麻真係做咗你想做既!

我都想同佢可以行到未 但可惜係我都冇嫌棄佢之前 佢已經嫌棄左自己先

有咩啲frd都可以陪下你呀?

分左手連傾計嘅機會都冇

係丫 起碼做左 冇後悔先

可能我都開始習慣左冇佢係身邊喇

點解話係佢嫌棄左自己先??

吾係既 都會有既 只不會要睇下幾時同埋係時間問題囉

我有搵朋友出街啊 但次次出親去我都到邊都講起佢 就算佢地唔覺得煩 我都覺得自己講到口臭 所以暫時都係自己一個人行住先

咁你要改變一下自己 等佢見到你吾同曬 佢後悔都後悔吾切呀

吾好再諗佢住丫 等自己開心左先再有力搵佢架麻 吾好比佢睇到你咁負面

我已經係asso year1個陣升返上大學 而佢而家仲係asso讀緊year 2 所以朋友聽完之後覺得佢某程度上係自卑...

我會等架 但希望佢唔好不了了之

我都係等自己心情平伏左先再約佢出去食飯 但佢好決絕咁講話唔得閒 亦都冇其他日子得

話比你聽丫 我地男人成日都咁諗 我就吾搵你一排 睇你會吾會頹落去

睇落你都真係好掛住佢
有做啲咩自己中意既野呀?

點解要咁 不過我有時候會驚嘅一樣野就係 當我生活開始變得好嘅時候 佢會有個錯覺就係「既然冇左我好似仲開心咁，咁更加唔洗一齊返，我當初放手係正確」

哦...咁我又明多少少
所以你依架讀緊year幾呀?

9個月以黎返學個陣差唔多日日都見到 同埋同朋友去親嘅地方都係以前同佢去開 所以好難唔掛住
我呢排開始畫返畫

但起碼而家唔使令到自己咁頹先啦

我而家讀緊year1啊 我係year1升year1

好勁呀！我係0畫畫既心機同藝術細胞

你讀緊邊間呀？適唔適應degree生活呀

仲意就努力爭取
如果你ex仲單身
唔係就咪搞人

係呀 努力緊
希望佢唔好咁快搵另一個

咁諗都係積極呀！

垃圾先會做呢D野
放過EX啦仆街

放棄啦巴打⋯⋯無架喇

我就係成功聖誕前追返

我都係咁諗😂

咁西利👍🏻👍🏻

都係嘅 不過我而家都開始變得冇咁頹

我都係亂咁畫架咋 純粹有樣野比自己發洩下

都啱 可以發洩下

讀緊hku(就快自爆 ) 其實唔係好適應 因為之前asso study period就真係study period 唔似得而家咁 exam period都仲要不斷交paper

不過每次畫完都掉 因為覺得點睇都好核突

讀緊咩科呀?
啲paper下下2359 dead真係會chur死

我而家仲chur緊 但我想溫書

有機會share下黎睇下

wow遲啲係咪仲要實習個啲

大家都好積極

緊係積極啦 始終佢係我最愛

好啊

係啊 基本上係chur住過5年

佢係你初戀?

不是

好辛苦
真係好需要support架我覺得做醫院個啲

不過我相信愛得好深先可以一齊到一段時間

冇錯👍🏻

所以我就好想有佢係我身邊陪住我 但可惜第一個sem啱啱開始佢就唔要我 我以前asso實習個陣佢會黎接我放工架

實習有人接放工真係好冧
會唔會因為佢都仲好影響你依架生活呀？

返工點辛苦都好 放工個刻見到佢真係好開心
可能係啦 始終9個月唔係話短

可唔可以分享下點追返

我都想知

明白呀，關係都冇分長短
係中意就會掛住

巴打有同感?

不過我覺得冇可能架喇 佢唔會返轉頭

唉，睇住呢個post，Ex 突然之間Snapchat搵我

分咗幾耐呀

就算有冇可能我諗最緊要係你依架既生活唔會太受佢影響

咁突然?!

咁咪好囉

發生咩事呀點解你會講分手既個陣?

平時同佢都有儲開火

我覺得反而唔好，拖拖拉拉還是不發憤

唔好，張相係佢同而家個男朋友……

GG

我都有

好矛盾，想同佢儲又唔想同佢儲

唉儲火呢樣野係幾煩

我寧願佢係輸入中

輸入中你唔知會等幾耐

起碼想知佢想同我講咩 而吾係圖片...

輸入中，但係又係send啲佢同男朋友嘅相

最好其實就係唔開個snapchat

Wts好

你見到吾燥架咩

仲可以點

如果真係咁 我真係寧願吾睇吾草火

笑咗
咁咪都一樣

我都咁話

最好就一定係約到佢出黎食飯

咁呢刻當然係

唉 不過吾知係幾時既事

你唔係都想下星期咩?

我怕佢吾肯

你好似我咁講話真係一次，如果唔得你會學識放手

呢排忙就冇乜時間諗起佢啲野 但之後就唔知喇...
就快平安夜 呢日本身係慶祝我地一周年...好驚佢個日會約左第二個出街

所以忙都有忙好既 分散下注意力
平安夜一齊架原來聽到都好心up

唉 唔敢諗
預左佢實出街
但身邊既唔再係我

其實而家天氣咁凍 真係想同佢講 著多件衫

溫馨提示下都幾好

但我成日都覺得 我無啦啦搵佢會煩到佢

都好耐冇搵一句都可以既我估 加上你諗住下星期係約出黎架嘛

我都係大概冇搵一個星期

你對上一次講啲咩先 我覺得你講一句俾佢知你都關心佢都可以既

我對上一之同佢講 ：係呢段日子我過得好開心快樂 至於你話要分手 我尊重你的決定

係囉 起碼我唔會再有時間諗佢今日同邊個出去睇戲先
係啊 所以平安夜個日都唔係好敢出街 好驚自己會崩潰

巴打
我個日應該唔會敢用snapchat 我驚我會見到啲我唔想見到嘅野

呢句野都好有風度 佢係有冇覆你

沒有

有啲野分散下真係緊要 加油呀親 有野都可以留個tg傾
至於平安夜再算啦可能到時都有frd想約出黎行下街呢

咁岩既 我都諗緊佢今日同邊個睇戲

我諗緊可以覺得關心多句咁再順路約下佢下星期？

你覺得有效？

留tg都可以 如果你唔怕我經常成叫春嘅話
唉 就算佢真係出左去我都唔會知佢同邊個出

我已經唔想再諗落去 再諗 ff得太多會痴線

個人覺得可以試試

唉........

講真有野咪呻下 有時呻下會好啲
你仲有follow佢既野？

好那緊張....

諗清楚點打佢起麻唔會覺得係你chur佢

Longd暑假感情穩定 上個月分手 打算聖誕番香港約出黎 送條親手織嘅頸巾送比佢
唔知點開口 唔想食檸檬 巴絲比啲意見

其實有一樣野我仲係對佢做緊 因為佢之前番學同番工好辛苦 老豆老母又冇比錢佢番學 只靠自己搵番黎既錢番學 就正正係咁 我同佢分左手之後都繼續有比錢佢

long d既人真係好堅抽 點解分手呀
我覺得親手織既真係點都要送到佢手上！

我咁打字比佢：M.....呢排開始凍 你著多件衫

係愛呀 你都仲肯去幫佢俾呢筆錢
依架佢係番緊學既？

好似...有啲awk咁

跟住係聖誕正日分手?

係呀
一星期仲有比兩百比佢當飯錢

咁應該點講呢？

都未一齊番 就咁快諗散

咁個筆錢係你過數俾佢？
突然間諗到如果用呢樣做籍口約佢出黎有冇可能

呢個真 嗌大交真係要出黎傾先有用

我覺得冇咩可能 因為我係手機過數比佢的

我覺得可能係：呢排都開始凍咗好多 你要小心啲著多件衫唔好凍親呀

唔知咁你覺得點好似係加多一句咁

我都想呀.....但佢個時好絕 死都吾肯出黎 我有個朋友都咁講

我覺得幾warm

成日唔喺身邊 longd分手都係嗰啲原因 仲要挨一年先畢業 不過聽你咁講 我都要放手搏一舖

我覺得應該比大家冷靜下，一來可以比佢感受下無你係佢身邊佢習唔習慣，二來可以比自己睇下係唔係咁鐘意佢，我自己係過來人，上個月分手，拍左就黎4年，分手原來又係一樣都係感情淡左，係分手前比個tb 溝左我 ex ，我無怪過個 tb，因為我知自己做得唔夠好，係咁多年無好好同 ex 溝通所以引致比人乘虛而入

同埋得覺得佢睇到之後會：嗯
或者吾理我

支持你呀 巴打

但散咗你都仲過緊錢俾佢呢段關係唔係好怪咩

我都諗緊好似會warm啲咁

好中 太痛

但我同佢講過 我講左就係要做 吾想連最後既承信都有埋

一年可以好漫長可以好快過！
你聖誕會番香港嘛即管試下約

*冇

唔好再諗喇 永遠都唔會諗到 除非佢比你知

再呻都好似冇結果咁 得我自己係度叫春
有啊...我地仲有follow緊大家

有承信係件好事但呢樣野都真係要傾你係會俾到佢讀完呀定係點 始終都有個限期

咁我有能力既我當然盡量幫佢完成個fd先囉

咁起麻唔好谷住先呢度都有啲巴絲打傾下
follow緊會唔會都仲好留意

fd?

當一個女仔講到話感情淡既時候，其實已經去到真係無彎轉嘅地步，你要明白女仔比男仔絕，無論你做 d 咩講 d 咩去到淡嘅地步，佢已經無感覺，再去付出只會白費，令個女仔更加討厭你，賭不如比大家冷靜下仲好，留番美好回憶大家都可能仲有彎轉

你經歷過我都經歷過

職專文憑

哦...即管試下個msg send咗出去有咩反應先
但欣賞你有承信呀巴打

我而家叫做好少少 冇咁留意佢啲野 但佢有冇留意我啲野就唔知喇 因為只係憑佢有冇睇我啲story 都唔可以好肯定判斷到佢真係有用心去睇

我有承信係好 但吾知佢feel吾feel到

我相信我呢個局外人都feel到佢點都feel到啲既 唔通真係提款機咩

到而家都未send個句野比佢

俾啲勇氣你

好馬不吃回頭草

我宜家都係 女朋友死都唔肯出黎傾

係呀 如果出黎傾 我覺得效果會吾同好多

無，屌你老母

起碼講嘅所有野真係會發自內心 無得過慮完先講...

係wts講都吾會明你個時既感受同語氣 真係好吾同

其實好難逼佢出黎 如果佢真係唔想出就可能話見一見你俾野佢 咁再可能寫俾佢知

我hi咗你
留意少咗已經係進步呀

宜家係冷靜期

所以真係最好就面對面傾 女仔通常面對面會易心軟

哦...咁冷靜期係唔見姐？會唔會都仲有wtsapp?

有wtsapp啊 但傾得好少

冷靜期都係咁好過冇聯絡
會勁珍惜有得send既時候

好唔慣...平時係會秒冋大家

咁冷靜期嘛ching

希望佢會回心轉意....

都睇大家既造化既

追未追囉
家陣又唔係叫你殺人放火姦淫擄掠
做埋啲傷天害理嘅事

分左手就唔好煩人啦
我俾人煩到發惡夢呀
夢到佢剷過黎我屋企伏我（佢住好遠）
我見到佢即刻走
佢追足我九條街
因為現實都試過我唔肯見佢之後俾佢伏我

睇到啦發生咗好多野咁

溫馨提示:冇乜特別唔好開Snapchat 同WhatsApp

呢個好難架

應該係唔好開你哋兩個之間嘅對話

有諗過whatsapp禁個個achived

唔捨得

係真 邊有可能

係 感覺仲有d關係咁
自欺欺人

你望到可能會諗番起

唔容易一開始就唔會分手啦

有需要可以真係留個tg傾傾wo絲打 呻下都好
利申做書窿都可以

樹*

暑假分手
跟住佢同左個識左冇耐既男仔一齊左
但一齊左一個月個男仔就去左外國讀書

近排同個女仔有返聯絡
想聖誕or除夕約佢出黎
佢冇乜真朋友，估佢多數都係自己一個

聯絡既時候有冇feel到似有機先

聽落個方向都幾好咁 唔好咁快諗追睇下段關係點先
瞓膊頭個人覺得...朋友之間係唔會既

介唔介意講下咩問題呀 可以留tg都得
諗遇通咗啲野其實對自己都好

俾我知我男朋友單獨同個女仔出去仲要咁close我實嬲

冇

冇問題啦

最後個次嘈左啲咩呀?
會依賴都真係正常，因為佢真係緊耍

有時我覺得我對住男友燥底都係緊你姐
至於朋友客氣因為我唔會知佢地可以接受到我幾多 但對住男友我會覺得佢係會無條件咩都接受我

分咗手幾耐呀?

有
希望俾機場我
Block左我幾日whatsapp就unblock返

機會

你地本身係一路有keep住聯絡?定早幾日先約出黎飲野?

樓主你吾完未？

聯絡番都已經幾好
你地本身2個都有common frd?

啱啱分手冇耐?

分左手半年有多 但係中間都有時keep住講野 見面 食下飯 雙方都有主動揾下大家 所以我一直都以為有d機

近排約左佢一次 內容係text左約星期一去邊間邊間幾點食 佢應承左 點知到當日早一個幾鐘我就係佢附近等佢 諗住提一提佢 喂差唔多要行嫁啦喎 佢就覆我重點話佢睇錯左星期一做星期二 之後一堆sorry...

去到呢到我就知我完全冇哂機 心已死 即刻block哂所有contact既channel唔會再揾佢

聽到都覺得灰

聽到你想努力改變😢😢 係愛呀
建立啲咩興趣呀

好灰呀😣佢會唔會真心唔記得炸
咁依架都冇咗個種感覺？

其實灰就唔係好灰 自己係知答案只不過係幻想仲有一絲希望 但係當我真係信佢text都睇錯 而唔係約左第個男仔 咁我係佢心目中既重要性高極有限 算了吧

當我真係信佢text都睇錯 而唔係約左第個男仔 咁我係佢心目中既重要性高極有限

好灰 你個日肯定好期待見面點知最後變咗咁

好掛住佢呀

係勁勁期待因為約個陣講明唔揸車搭巴士出去

我地由識個陣到初初拍拖我未有車 都係巴士地鐵 之後買左車就再冇搭過巴士個d 但係諗番起係我未有車個陣同佢一齊係最開心 係巴士自拍 攬住一齊恰陣個d

都好多活動咁wo其實
ching 你唔介意可以留個tg再傾 唔可以話咩好既意見但大家交流下

一個人想著一個人個種辛苦

你地本身係同學？

巴打點追返？佢中間有同過其他人一齊？

係真係好大既唔同 你係想搵番個陣個種感覺先至會去搭巴士

唔怪得啦...咁其實依架日日都會見到 咪好老尷

唔同u都俾你識到 咁依架係仲會見到？

感覺都追不回來 完了吧 唉 放棄了 雖然已經冇咩事 只係有d唔知點講 起碼我盡左力

feel到你依架好似個人狀態好啲既 有需要可以tg我傾呀

但係大家冇似想一齊番咁既感覺？

你社工黎嫁？

分開咗幾耐呀
咁你自己其實依架會唔會想可以聯絡

個感覺似？

似

你對社工反感架？

語氣似 講野冇"？" 句句full statement

如果你感覺ok既我歡迎你同我傾

大家啲觀察力都幾好咁

同求

如果係普通人咁傾計就冇乜野 但係如果你係做緊野 targeted左我地講既野as a case就好反感

好衰

有小小估唔到感情台會有社工開post
不過如果真心想幫人又冇乜野

佢係咩都已經block哂你呀？
我諗緊佢覆ty而唔係已讀..都係件好事既

有common fd可唔可以製造一d共同活動

就係原本只係想9 up兩句 係人地眼中變成左有問題要人幫先係問題 特別無啦啦變左人既工作内容俾人profile左 就好反感

其實我都想有人比下意見我
不過當然都係大家9up下，唔好咁嚴肅

sor以前做野關係 對呢d玩心理類既人好敏感

巴打你咁激動我都嚇親 不過我其實冇話要幫邊個都係想大家呻下 我又講下我啲睇法俾大家聽咁

不過都多口問句之前做咩搞到對心理類或者社工咁大反應呀

本身大家ig都private既？
中學個陣會唔會都有同學大家都熟既？

冇激動 只係反映下唔中意姐。

唔中意會搞到自己唔開心架
係發生咩事而咁反感呀

係工作既關係要定期要見呢類人 唔係發生咩事 依家冇做啦 輕輕鬆鬆

明白 輕輕鬆鬆鄧梓峰

所以你都可以留意到佢啲野咁
所以係得ig仲聯絡到？我見你其他都話block哂

我都想追翻
分手先知自己從來真係好鍾意佢
依幾個月淡左又無左咁諗起佢
直至早幾日放工撞到佢跟住又黎料
失去先識珍惜

你係撞到先黎料想追番人定一路都係想一齊呀
分開咗幾耐呀

係啊 2星期到

其實當你係咁諗住想搵 有一刻可能你都會忍唔住
你可以諗下會唔會都聯絡下然後都睇下佢最近點樣先

真係好近期...因為咩事呀

我講緊我自己
追返佢有撚用,人地都唔鍾意我

你哩D咪垃圾囉
為左人地份聖誕禮物搞咁多野

幾正面
隨便呻啦唔呻谷住會爆架

唔係仲可以點
多謝你呀 見你好有心機個個覆

真心其實雖然老土但有啲位叫順其自然同正面啲諗真係會有啲唔同

唔洗多謝啦 我都係同大家傾下又做下樹窿咁

叫春啦
我果陣叫春叫到ig一日十幾個story
想叫就叫 叫完係會舒服D
跟住叫既次數會越黎越少 最後就冇野好叫

識講野呀
冇錯ig/snapchat story我sad既時候真係會狂po

散左一年
一直都想 撞到之後更加想
之前對佢太衰

你地本身仲有冇聯絡架

介唔介意講下邊個飛邊個？

好少聯絡 所以都好難再追翻
佢飛我

對無感覺嘅人你做乜都無用。
0 X 10000 都係零。

唉 俾人飛係sad啲
利申：我係俾人飛

唔夾啊 價值觀唔同
但經過呢段時間之後 我知道自己真係有地方做得唔好 冇去認真解決問題
更深層問題係可能減輕唔到佢壓力
而家打算過幾日 約佢出黎傾下計 唔知得唔得

係做咩事散呀

你地呢2星期仲有冇聯絡架
我諗都最好大家平心靜氣再去傾下既

都係感情慢慢變淡
自己投入唔夠
個陣做野都唔夠時間陪佢
自己性格好難頂

都有幾樣野加加埋埋咁
你啲性格係點呀

好令人唔知想點
其實連我自己都唔知自己想點

仲有少爺仔性格
好固執

連你都唔知自己想點
固執係啲咩先 係咪你緊佢

等緊佢回覆既意思係...
起麻知道大家都仲有野！

竟然係個男既話要啲回覆
咁你依架除咗等好似都唔知點咁

屌，清我又係上個月分手，但有現任，所以不了

係囉作為女仔點樣捱

咁撚顛

冇啊
我都唔想chur佢
廢事俾好多壓力佢

你咁諗都啱 過多幾日可能等大家都冷靜啲先再面對面傾下可能會好啲

我由細到大性格都係咁
同埋自己屋企又發生左d 事 所以好多野都讚牛角尖
係散左之後先慢慢諗通好多野
唔著緊佢 我一直之前拍拖都係唔會著緊個女仔

如果你想可以再係tg再傾呀

哦...好似你本身個人都偏向諗好多野咁
咁睇黎拍拖都唔多唔少對你有啲影響
有需要可以tg我去傾呀

未

我，book左地方，買左禮物，早一排有搵過佢，佢雖然冇開口拒絕，但都冇開口應承，近黎我有重申表明約定你架啦！咁佢都係一樣反應，咁希望個日見到佢啦

好!即管都真係搏一搏!

岩呀！自己有咁既心意，就搏到盡，自己都唔相信會成功/覺得完左就冇機，咁就一定冇機！加油各位

好積極呀巴打!

有一刻真的想不管一切去找你 卻又明白再不應出錯

巴打講既好似啲書既內容咁

聖誕歌黎架
夜還未深-鄭伊健

因為除左咁... 我都諗唔到方法啦，只係時間有限，想快d搵番佢，我同佢唔係因為咩第3者個d分開，所以我覺得唔係死罪有轉機

你話約定佢佢點應？

上面有講呀 冇say no但都冇say yes🤔 但之前約佢其他事情 佢會直接say no

加油啊巴打 祝你聖誕有著落

唔好意思
問得唔好
即係佢有覆你但唔關yes no事？

佢有覆呀～ 但佢唔係成日覆我架，分手個時直頭block左同己讀，但依幾個月好番d，會有小小交流時間，但真係唔多，我都好開心佢會咁對我 ，希望聖誕節會成功約到佢，會氹番佢啦！因為佢好憎我節日唔識慶祝

仲見到咁積極既人真係唔知講咩好

點解咁講？ 我都堅持左一年有多啦，一年又3個多月啦我諗

冇 有d感嘆 因為我好快就放棄左

聽下先😮😮

咁係因為咩分開呀

原來巴打分開左咁耐
巴打要加油 祝你成功
我都分左2個多月啦
ex一直都唔理我 所以先想請教下巴打點約
想問下即係呢段時間你地兩位都係單身？

其實都好多野好積極 或者應該話向好個邊諗

我唔敢講佢有冇係依段時間有新關係/有同人𣊬昧過，但我觀察覺得就冇既...但我自己依方面唔sure。 有直接問佢 佢話唔講啦依d咁

你岩岩分一定冇咁快... 可能黎緊你要努力下改變自己啦 我指係進步下～

點約呀...其實冇架 依一年我約左佢好多好多次，有d日子我係等左6-7個鐘都唔見人 最後冇車要答的士番屋企咁，但我每次講左話想約佢個日，我都一定會到！ 不論佢有冇答覆 除非佢直接say no

佢unblock咗你？之前你揾佢態度會唔會好惡劣嗰啲

因為佢分開個時話我份人消極...咁分手實係架啦 但我唔想再見到佢既時候 比番同一樣感覺佢 所以唔開心既時候我冇同大家講姐

又唔係惡既 但好纏身 所以你可以話惡劣囉～
冇呀wtsapp一樣係有block 但同佢係fb ig msg佢會睇，有時仲會應

咦 一、咁我過一段時間可以through fb ig揾下佢 我同佢分咗兩個月 block咗我whatsapp
btw你一路約佢唔驚chur親佢咩？

咦 咁我過一段時間可以through fb ig揾下佢 我同佢分咗兩個月 block咗我whatsapp
btw你一路約佢唔驚chur親佢咩？

依樣我都唔知，因為依個都係佢比我既答案 。 但引發依件事係我係佢生日好唔識做冇慶祝同佢... 但我有自己既原因，不過我覺得自己都有唔岩既地方，之後開始有嘈交... 本黎一d佢平時會認同/讚賞我既野，都會話埋一份，上莊個邊成日同佢嘈，可能好多種原因...但係節日唔慶祝 係佢比我既死罪啦 佢好重視節日既人黎

我驚架...所以我唔會係咁問，當然會約佢 但講左出口就算 見到佢讀左msg 代表佢己經收到～ 所以我上面咪話有時會等6-7個鐘咁解... 我唔會係咁問你黎唔黎呀 我到左啦咁 依d逼佢現身既說話

咁你係分完一個月就試下約定隔幾個月先？
sorry係咁問因為我真係唔捨得佢
不過佢分手嗰陣同我個fd講對我冇feel

一個月個時...我係一日百幾條msg炸佢😂 但你唔好學我咁啦！ 大約幾時搵番佢尼... 真係有好轉我諗係 都大半年到一年後，但要睇你自己架，我係依一年做左d野 有表現比佢睇到 再搵佢 咁都有自信得黎 又比佢睇到你真係有為佢當日講既野付出

我呢家好努力咁改善緊自己
但我唔知點樣令到佢感受到

好 唔該你
呢啲嘢急唔到

係 急唔到
希望佢會俾時間我證明我改好左

即管試下啦 唔好比自己後悔

你可以繼續係你ig到post呀～ 可能你地有共同朋友尼 你做到既野始終佢會知 佢唔知 你咪講佢知

我都係因為咁被分手

有冇人可以留tg做下小弟個樹窿
兩星期前同女朋友分手 因為long d唔係佢身邊就淡左 我想係呢個星期等佢翻黎後約佢面對面傾下 但唔知點開口 佢係我初戀 所以唔太識點面對呢啲事 我好辛苦 好掛住佢

我地無common fd呀
唯有希望可以講到佢知啦

你係比人話咩呀？ 真係要做到至好講喎 機會唔多 你覺得有自信就話佢知

介唔介意留個tg傾下 我都係因為咁分開

哦...佢好重節日既所以e...你約仍佢既時間會可以係聖誕?

巴打都係longd?

樹窿揮手區

要放低真係唔係一時三刻架巴打...

今朝whatsapp左佢天氣凍著多件衫
好想約返你岀黎傾下計

呢句野都係一個好開始既但急唔黎既

一樣

唔關事呀 平時都有約 但節日更加要約啦！咁你想一齊番點都要氹下對方既 節日最好不過

好想約佢岀黎面對面傾計
但唔知點約
我地分開前都冇好好認真傾下

係呀

我想講既係因為佢好睇重節日而會為咗呢樣去嘈同著緊咁...
俾大家都偷下師你book咗啲咩地方同準備咗啲咩呀?

臨聖誕先變ex既點計

依d大家發揮啦

咁希望到時你地既結果/情況會都係幾好啦啦!!

承你貴言 禮物同地點準備好 差買花紙包包佢 整令佢 寫張卡仔咁

都真係做咗好多準備呀

因為唔係普通慶祝麻 話哂都係同追女朋友冇分別 反而更要花功夫去做好 不過各位有冇提議？關於晏就行程

你地係約咗全日?

我只係話25號 當然想全日 但要睇對方 咁始終全日兩個咁見住又未係情侶番尷尬

我有信心做到呀
不過呢家同佢連正常傾計都做唔到

一樣呀...
點先約到佢面對面傾下

一樣, 不過係幾個月前
佢而家好似單戀緊人, 完全無視我
本身諗住寫張卡送D嘢俾佢而家都唔知做唔做好

都係既...佢okay咗出去啦嘛
可能係去睇場戲咁?或者係佢有冇啲咩中意做架入長洲呀

你都話好似單戀緊人 咁未真係肯定既時候想做咪去做

你岩呀巴打

有時啲野 女人仔真係要氹

好傷心

洗乜傷心呀

唔洗吾開心既 聖誕節開心啲啦

講真 有時啲野 佢地唔要既 係佢地既損失

咪撚搞人啦屌你老母

我明你感受 我都係街撞到佢 之後番到屋企 同佢以前一齊啲畫面就出曬黎 係咁諗係咁諗 如果我都可以番番未散既日子就好啦

一直都想搵番但係無勇氣

咁其實有無人追番ex ？

成功失敗都講下啦。